維他檸檬茶

雖然我間中都會飲 但我發覺一飲完 個嘴就好'鞋' 口氣又唔清新.. 同埋硬係覺得太多糖咁 不過一包250ml 有人同我share下 比我嚐幾口就perfect
而家人愈大 愈少飲包裝野飲.. 因為飲完都唔係覺得爽快 又或者比以前飲完時個爽快感無咁大 腸胃又比之前再差左 飲完一包 又要d時間消化 以前一日飲幾包都仲覺得好爽快架 無野要顧慮

我同你share~

明知好肥
但真係好好飲

陽光冇得比

好呀

間唔中飲下都好 而家味覺同以前好唔同咁 點解咁既

好撚甜
糖濃度勁過可樂

係呀 而家都少左飲 同埋飲完個口好澀好唔清新！
飲可樂起碼有氣 又無咁甜